現實邊一邊人多？

講真淨係睇香港
之前中共肯定冇反對嘅人多
但係點解出嚟嘅仲係得咁少???